連美國議員都俾大陸妹呃到, 咁好難怪一班港男沉醉喺大陸妹嘅溫柔鄉入面

請停止批鬥港男娶大陸妹

正常呀民主黨作風嚟

老夫表示理解

唔理解

人無信仰，好易沉淪

一定又係amy姐